深圳一名確診病人 曾住尖沙咀美麗都大廈萊頓賓館

深圳確診新型肺炎 衞防中心稱女病人曾住尖沙咀賓館

衞生防護中心今日獲通報一宗深圳確診個案，該名女病人曾於1月27日至2月1日入住尖沙咀彌敦道58號美麗都大廈萊頓賓館，呼籲曾在上述期間到訪該賓館的人士，致電中心熱線。

另外當局公布，截至晚上8時沒有錄得新增的新型冠狀病毒感染確診個案，本港確診個案維持15宗。第15宗個案是一名72歲女病人，衞生防護中心相信是本地感染個案，是另一確診患者的家屬，同住黃埔花園第11期1座。

衞生防護中心的熱線電話是2125 1122，每日由上午8時至晚上9時運作

第 16 宗確診個女人就係開賓館

覺得去得呢啲地方住多數都係蝗蟲, 就算有住過隨時連間野叫咩名, 幾時住幾時checkout都未必知/記得。啲自撚私蝗蟲就住過都好, 明知會隔離冇得周圍去肯撚定住過都唔出聲, 除非嚴重到頂唔撚緊先會自去醫院或叫人接佢入院

你估係咪同一間

間賓館 話係佐敦

油尖旺失守